各位我想分享下

我一直都好執着，我覺得世上好多時真理係愈辯愈明，有d大是大非嘅野其實冇得好嘈，岩就岩錯就錯。但係當然發現我說服唔到屋企人時，其實心裏面都覺得無奈。我最親嘅人原來係不明是非，或就算明是非都唔敢出聲
我上一代係個種密密工作努力為家庭付出嘅人，但係佢地呢代並唔似我地呢代見識咁多，諗野真係好單純，仲有一服中華情意結。
有時講講下我講得直接d又會被人話不孝唔愛惜父母又話唔感恩云云
又話就算我改變主意咁又點姐，都改變唔到政府
我只係想佢地支持後生一代姐，有幾難呢？我想佢地理解前因後果而唔係睇一個畫面姐，原來都咁難做。最失望係原來自己父母係唔明是非，明明自己細個就係佢地教識我是非之心，自己大個睇亦佢地原來都係咁。
講到講唔到又用親情黎講，又係政治唔關我老人家事，大佬棟樓塌緊你個單位會冇事？
又講到為左我留左幾多錢將來結婚買樓云云，你就咁樣對我。
我覺得我嘅情況唔會係唯一，所以都寫下，想同大家講
時間會企係我地一邊嘅，目前要滔光養晦，對屋企人可以講理就講理，講唔到，割裂都冇意思，親情都係重要，維持平衡至重要，希望大家加油。衝突難避免，但是非之心不可亂棄。
sorry for1999